{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041883",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57523&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성펜션뜰안채"
    },
    "text": "当ペンションは様々な団体客室を保有しております。 また、バーベキュー場もご利用いただけます。 周辺には安城ハーブ村が車で2分の距離にあり、七長寺は車で6分の距離に位置しています。 また、最適なランドは車で23分の距離にあります。 ペンションの入室は5:00で、退室は22:00時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 また、駐車も可能で、竹山邑内での送迎も可能です。 ペンションでは様々な施設をご利用いただけます。 また、炭とグリルを利用したバーベキュー施設もあり、4人まで利用可能で費用は20,000ウォンです。 客室の確認事項とその他の注意事項は次のとおりです。 最大人数を超過した場合、入室は不可能であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、すべての客室はペットの出入りが不可であり、写真と実際の客室が異なることがあります。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 最後に、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は5:00で、退室は22:00時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は20,000ウォンで、最大4人まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺には安城ハーブ村と七長寺があります。"
        },
        {
            "question": "最適なランドまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "最適なランドまでの距離は車で23分です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何の施設を利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 322
    }
}